換機求意見及推介

求換機推介及意見

本身用緊CANON 500D，稜鏡位發左霉，以前照影無事，但最近兩次去旅行影，成像都有霉印，所以最近打算買番部。

手上有的鏡係EFS1855（但都唔知花左定入塵）, EFS55200,仲枝永諾35MM 定焦（EF）。
換機預算約5K。暫時考慮緊6D／80D／800D。

利申： 宜家好少影，通常旅行先拎。

求各巴絲意見

咁少budget好似800D最好喎, 同埋啲鏡又用得返

800d 我貪佢夠輕身
80d 就似aspc 機中暫時最好個部
6d 雖然舊啲，但就叫畀多少少可以上FF

唔知巴絲有無其他建議？